屌你地班廢中廢佬！

屌你班廢中廢老 係香港識溝唔到女，娶唔到老婆
就去支那識啲蝗妹娶翻香港
真係多得你班仆街唔少呀

蝗妹貪你咩好呀？
貪居留權咋 貪你靚仔後生呀
有啲錢嘅仲衰，因住比人分身家呀 on9

蝗妹最撚古惑，最識扮野
娶左就露出狐狸尾巴
一腳飛起你呀

仲有呀，老夫少妻 半百先生個仔
搞出幾撚多問題
生啲蝗仔蝗妹

要娶蝗妹咪撚帶黎香港

負評= 老豆老母老婆係蝗

生日快樂

反蝗人人有負

反蝗人人有責